【狙擊何妖】唔好畀佢停!!!!!一人一信促請馬會DQ何妖馬會會員資格!!!!!

禠奪一個博士頭銜你地班仆街就咁開心
未完呀!!!
我地要一樣一樣咁奪去何君堯既野
鄉下佬無馬跑無頭馬拉無得威
禠奪呢個身份象徵係幾咁奇恥大辱
諗下都好L心涼!!!

721後有人發起過聯署叫馬會DQ何妖馬會會員資格
馬會覆唔評論個別情況
但如董事覺得會員行徑令馬會聲譽受損
可以採取紀律行動
dllm何君堯721+呼籲殺死曱甴+性騷擾女網民、契媽+威脅朱凱迪+誹謗林卓廷+殺無赦+歧視同性戀等等等等
都唔L駛有後果!?!?有冇搞L錯

小弟信都幫你地打埋
你撳個掣就可以幫手制裁何妖
唔係咁都唔幫拖呀!?!?!?!?
一齊向馬會施壓啦!!!!!
就算唔DQ
都要迫到馬會展開研訊!!!!!

------------------

電郵地址：customer.care@hkjc.com
電郵內容：

致香港賽馬會董事局及董事：

香港賽馬會是香港最大的慈善公益資助機構，馬會慈善信託基金更是全球十大慈善捐助機構之一，過去10年每年平均捐出34億港元，資助無數慈善及社區項目，惠及社會各階層。惟身為馬會會員的何君堯，卻毫不尊重馬會致力締造更美好社會的努力，反一再違反賽事規例，肆意作出令馬會蒙羞的嚴重不端不當行為（見附表），為一私己慾將馬會推進政治旋渦，令馬會的形象和聲譽嚴重受損。

對於有何君堯此等會員，馬會應當引以為恥，其他馬會會員亦定必恥與為伍，馬會有必要對何的行為採取紀律行動。日前，英國安格里亞魯斯金大學亦指因何君堯的行為持續引發關注，校方必須為該校師生及其服務的小區樹立正面榜樣，而禠奪何的榮譽法學博士學位。就此，本人強烈要求馬會效法校方做法，即時終止何君堯的馬會會籍，以及將何君堯名下所有賽駒退役。馬會作為全港最大、全球十大慈善機構之一，務必秉公辦理何君堯的會籍事宜，以向香港及國際社會樹立正面榜樣及發出正確訊息，澄清馬會絕不姑息包庇歧視同性戀者、鼓吹暴力、鄉黑無差別襲擊市民、誹謗、死亡恐嚇、性騷擾、種族歧視、以「曱甴」非人化方式稱呼市民及呼籲殺死所有「曱甴」等不當行徑。

懇切呼籲馬會勿為何君堯一人賠上馬會經多年辛苦建立的國際形象和聲譽，並請盡快正面回覆本人，會否即時終止何君堯的馬會會籍，以及將其名下所有賽駒退役；如會，詳情為何；如否，原因為何，及會否對其言行作研訊及其他處分。

------------------------

附表：何君堯不當行為列表

1. 公然發表歧視同性戀者的言論

- 2017年5月24，何君堯於立法會會議上談及同性婚姻議題時，將同性戀者比喻為畜牲：「呢啲咁嘅畜牲，你點可以對佢有仁慈之心？」
有關報導：

- 2017年4月29日，何君堯於公開論壇上表示，同性戀婚姻一旦合法化，將演變成容許人獸交及亂倫
有關報導：

2. 公然發表鼓吹暴力的言論

2017年9月17日，何君堯於公眾活動上提出港獨者應「殺無赦」、「（搞港獨）啲人唔殺咗佢做咩」。翌日又在電台節目上表示:「我講個字都啱啊，殺豬殺狗呀嘛！」

有關報導：

3. 涉策劃721暴動，讚揚無差別暴打無辜市民的「白衣人」

2019年7月21日，數十名白衣人在元朗西鐵站持械無差別暴打無辜市民，多人被打至頭破血流，有孕婦被打至倒地。網上多段影片顯示，何君堯於事發前對持械白衣人豎起姆指作稱讚狀，彼此拍膊頭及握手問候，指「你哋係我嘅英雄」。事後，何君堯公開讚揚白衣人是保家衛族，指不會與他們割席。公眾強烈質疑何君堯與白衣人有不尋常關係，並有份參與策劃有組織有預謀的721暴打市民事件。

有關報導：

4. 誹謗及死亡恐嚇立法會議員朱凱廸

2019年7月24日，何君堯在毫無事實及證據的情況下，於 Facebook 直播指朱凱廸策劃過去一個多月的暴力事件，又向朱凱廸發死亡恐嚇：「前面條路，一條就生路，另一條係不生路，你（朱凱廸）要選擇嘅係邊條路，你早啲決定」。

有關報導：

5. 誹謗立法會議員林卓廷

何君堯在毫無事實及證據的情況下，多次在公眾場合誹謗立法會議員林卓廷，指林煽動市民於2019年7月1日衝擊立法會，及於2019年7月21日帶領黑衣市民進入元朗挑釁鄉民。林卓廷委託律師向何君堯發律師信，要求何道歉、收回誹謗言論及賠償，否則將研究向法庭申請禁制令和循民事索償。

有關報導：

6. 公然性騷擾女性，及以「曱甴」非人化方式稱呼市民

2019年8月9日，一名女網民於何君堯facebook留言，呼籲何君堯就「元朗721事件」自首：「你自首啦」，何君堯以「妳自慰啦」作回應。何君堯其後再發帖表示不會就不當言論道歉，並指「對呢啲曱甴，一於以其人之道還治其人之身」、「對曱甴是沒有性騷擾嘅！況且大家都唔知佢喺公定乸」。

有關報導：

7. 以「曱甴」非人化方式稱呼示威者，呼籲殺死所有示威者

2019年8月12日，何君堯於facebook指，「打死晒啲曱甴，才可以民安」

有關報導：

8. 公然對立法會議員毛孟靜作性騷擾及種族歧視言論

2019年10月15日，何君堯在立法會會議上，指立法會議員毛孟靜「食慣洋腸」。何拒絕收回言論，最終被會議主持逐離會議室。如非受《立法會(權力及特權)條例》保障，何的言論已涉觸犯《性別歧視條例》及《種族歧視條例》。儘管如此，平機會當日亦發聲明指何的言論不恰當，議員發表言論時應避免使用涉及性騷擾，甚至冒犯的言詞。

有關報導：

9. 以「曱甴」非人化方式稱呼中大學生

2019年10月24日，何君堯於立法會會議上指「中大迎新日嗰日有成300幾個嗰啲『曱甴』，我以為伊斯蘭國已經遷咗嚟中大百萬大道。」

有關報導：

市民
XXX上

自推

唔好放過何妖

睇下馬會點回應

禠奪

禠奪博士學位對社會都無用
但好開心

CLS

馬會班高層應該藍到入骨

何妖今日又發癲
告人誹謗佢黑社會
CLS
大家一齊狙擊何妖啦!!!
要令佢有。後。果!!!!!

推

再推

嗚呀感激

推呀

Push

甴近平

馬會咁尊貴加怕事，估下佢哋啋唔啋

Dont be lazy

SENT

點解要取消馬會會籍
要佢KEEP住養馬交會費洗錢但咩都做唔到咪仲好

吊!咁有心,done la

Lazy咗
怕事都有多方面
可以怕馬主，亦可怕群眾

可以直接send 去membership要求回覆

有冇 email address?